買notebook買邊隻好？

小弟好少打機，主要上網，睇戲，個mon 15吋度。有咩notebook推介？budget $6k to 9k

留名
我都想睇下其他巴絲意見

拎出街就要輕

依隻有平 算輕 又靚仔

Dell xps 15邊度買平？我見官網最平都萬3

2kg叫輕 拎出街既話輕過1.5就差唔多

Blade stealth, macbook pro